有無人用過 德國寶蒸煮盒 FSL-103

同級有 Rasonic 蒸煮電飯盒

想問下 1. 煮既時候蒸氣多唔多 同 大唔大味
2. 安唔安全
3. 易唔易洗
4. 會唔會好大部

我見好多人賣rasonic廣告，但唔知點解感覺有伏，便宜野無好野

thanks.

push

用緊rasonic
正常冇伏

唯一唔好係如果想蒸熟啲野而唔係翻熱
同時兩層一齊蒸下層會濕氣過重

平時單用上層蒸飯蒸燒賣都好用冇問題
大約20分鐘生米煮成熟飯

好，謝巴打意見
想問下煮普通料理，例如雞翼同埋菜，都ok?

你係由生煮到熟定翻熱？
雞翼蒸冇問題
但因為又唔係透明睇唔到入面
火候有啲難預，只可以計時
所以你唔好預會整得好好食
但白飯、蒸燒賣果啲冇問題

蒸菜就應該唔太建議